[投你心頭好]#周慧敏 龔嘉欣 何超蓮 衛詩雅 林穎彤 何依婷 LIHKG香港乙組女神聯賽第26輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

鄭宇澄 : 周慧敏
衛詩雅 : 何超蓮
林映蔚 : 鄺潔楹
勞嘉怡 : 林穎彤
蘇麗珊 : 駱文捷
車泳希 : 龔嘉欣
何雁詩 : 胡琳
何依婷 : 林凱恩
菊梓喬 : 陳華鑫

乙組第二十五輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港乙組女神聯賽第26輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-3-10 12:30am-10:30pm

(3)鄭宇澄vs周慧敏(14)

natabcde vivianchowwaiman

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-10 12:32am-10:32pm

(4)衛詩雅vs何超蓮(5)

michellewsn laurinda_ho

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-10 12:34am-10:34pm

(12)林映蔚vs鄺潔楹(1)

bie_l judy.kwong

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-10 12:36am-10:36pm

(15)勞嘉怡vs林穎彤(2)

yukilovey bella_lam

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-10 12:38am-10:38pm

(16)蘇麗珊vs駱文捷(17)

ceciliaso aprillok

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-10 12:40am-10:40pm

(13)車泳希vs龔嘉欣(8)

winghei_c kungkaty

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-10 12:42am-10:42pm

(18)何雁詩vs胡琳(11)

honganc biancawuhk

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-10 12:44am-10:44pm

(7)何依婷vs林凱恩(6)

reginahyt iris_lammm

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-10 12:46am-10:46pm

(10)菊梓喬vs陳華鑫(9)

hana_kuk gloriayamm

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪乙組賽程

27.

2019-3-17

林穎彤 : 林映蔚
胡琳 : 菊梓喬
何超蓮 : 何雁詩
蘇麗珊 : 勞嘉怡
鄺潔楹 : 周慧敏
林凱恩 : 衛詩雅
龔嘉欣 : 鄭宇澄
陳華鑫 : 車泳希
駱文捷 : 何依婷

28.

2019-3-24

鄭宇澄 : 胡琳
衛詩雅 : 蘇麗珊
林映蔚 : 何超蓮
勞嘉怡 : 駱文捷
車泳希 : 鄺潔楹
何雁詩 : 陳華鑫
何依婷 : 林穎彤
周慧敏 : 龔嘉欣
菊梓喬 : 林凱恩

29.

2019-3-31

駱文捷 : 衛詩雅
林穎彤 : 何雁詩
胡琳 : 周慧敏
何超蓮 : 菊梓喬
勞嘉怡 : 林映蔚
蘇麗珊 : 何依婷
鄺潔楹 : 龔嘉欣
林凱恩 : 車泳希
陳華鑫 : 鄭宇澄

30.

2019-4-7

鄭宇澄 : 鄺潔楹
衛詩雅 : 林穎彤
林映蔚 : 駱文捷
車泳希 : 何超蓮
何雁詩 : 林凱恩
何依婷 : 勞嘉怡
龔嘉欣 : 胡琳
周慧敏 : 陳華鑫
菊梓喬 : 蘇麗珊

31.

2019-4-14

林穎彤 : 菊梓喬
胡琳 : 衛詩雅
何超蓮 : 龔嘉欣
勞嘉怡 : 車泳希
蘇麗珊 : 何雁詩
何依婷 : 林映蔚
林凱恩 : 周慧敏
陳華鑫 : 鄺潔楹
駱文捷 : 鄭宇澄

驚唔驚喜先!

如發現有需要更正之女神IG,可通知我

啦啦

鄭宇澄 : 周慧敏 68(+5)-5= 73-5
衛詩雅 : 何超蓮 50(+3)-33= 53-33
林映蔚 : 鄺潔楹 12-63= 12-63
勞嘉怡 : 林穎彤
蘇麗珊 : 駱文捷
車泳希 : 龔嘉欣
何雁詩 : 胡琳
何依婷 : 林凱恩
菊梓喬 : 陳華鑫

鄭宇澄 : 周慧敏 68(+5)-5= 73-5
衛詩雅 : 何超蓮 50(+3)-33= 53-33
林映蔚 : 鄺潔楹 12-63= 12-63
勞嘉怡 : 林穎彤 6-66
蘇麗珊 : 駱文捷
車泳希 : 龔嘉欣
何雁詩 : 胡琳
何依婷 : 林凱恩
菊梓喬 : 陳華鑫

鄭宇澄 : 周慧敏 68(+5)-5= 73-5
衛詩雅 : 何超蓮 50(+3)-33= 53-33
林映蔚 : 鄺潔楹 12-63= 12-63
勞嘉怡 : 林穎彤 6-66
蘇麗珊 : 駱文捷 18(+1)-38= 19-38
車泳希 : 龔嘉欣
何雁詩 : 胡琳
何依婷 : 林凱恩
菊梓喬 : 陳華鑫

鄭宇澄 : 周慧敏 68(+5)-5= 73-5
衛詩雅 : 何超蓮 50(+3)-33= 53-33
林映蔚 : 鄺潔楹 12-63= 12-63
勞嘉怡 : 林穎彤 6-66
蘇麗珊 : 駱文捷 18(+1)-38= 19-38
車泳希 : 龔嘉欣 13-52
何雁詩 : 胡琳
何依婷 : 林凱恩
菊梓喬 : 陳華鑫

鄭宇澄 : 周慧敏 68(+5)-5= 73-5
衛詩雅 : 何超蓮 50(+3)-33= 53-33
林映蔚 : 鄺潔楹 12-63= 12-63
勞嘉怡 : 林穎彤 6-66
蘇麗珊 : 駱文捷 18(+1)-38= 19-38
車泳希 : 龔嘉欣 13-52
何雁詩 : 胡琳 20(+1)-38= 21-38
何依婷 : 林凱恩
菊梓喬 : 陳華鑫

鄭宇澄 : 周慧敏 68(+5)-5= 73-5
衛詩雅 : 何超蓮 50(+3)-33= 53-33
林映蔚 : 鄺潔楹 12-63= 12-63
勞嘉怡 : 林穎彤 6-66
蘇麗珊 : 駱文捷 18(+1)-38= 19-38
車泳希 : 龔嘉欣 13-52
何雁詩 : 胡琳 20(+1)-38= 21-38
何依婷 : 林凱恩 26(+2)-42= 28-42
菊梓喬 : 陳華鑫

鄭宇澄 : 周慧敏 68(+5)-5= 73-5
衛詩雅 : 何超蓮 50(+3)-33= 53-33
林映蔚 : 鄺潔楹 12-63= 12-63
勞嘉怡 : 林穎彤 6-66
蘇麗珊 : 駱文捷 18(+1)-38= 19-38
車泳希 : 龔嘉欣 13-52
何雁詩 : 胡琳 20(+1)-38= 21-38
何依婷 : 林凱恩 26(+2)-42= 28-42
菊梓喬 : 陳華鑫 14-43